有無人一掂到污糟嘢就會敏感

呢排搬屋要執嘢
發現自己一執啲污糟同多塵嘅嘢
隻手/腳就會敏感
一條條好似蚊咬咁
但係洗完手 半個鐘之後又會無哂事
不過而家就算唔執嘢 每日一出街坐巴士都會敏感

呢張係有次搣完荔枝就起咗呢啲一條條
唔知係咪污糟定有農藥

有無人可以話比我聽呢啲係咩嚟

劃痕性蕁麻疹

啱啱google咗 好似真係有啲似
唔該哂巴打